有冇人覺得某程度上生仔好自私

帶番個頭盔先，我相信有例外嘅父母。

好多人生仔為左養兒防老，傳宗接代，想自己人生圓滿啲。生仔冇得問佢想唔想出生就生左佢出黎。
好多香港人，有錢冇錢都好，都過得好大壓力好唔開心，點解要生多一個人出黎令佢行番自己條路。

生左佢出黎就要讀playgroup，上面試班，爭入好學校，爭intern，爭份好工，去到咁上下佢又會生多件出黎行番咁上下嘅路。

有錢又好冇錢又好生於香港我自己覺得都幾可悲。

窮人生仔正仆街

生個仔 出來生活係 國安法統治之下
直情係殘忍啦

生仔呢樣嘢從來都係環境先決
喺香港冇生活只有生存，根本唔適宜養育小朋友

唔生仔=暴政必亡